@BOOK{Afanasyev92,
author = "Афанасьев, В. В. and Василевский, О. Н.",
title = "Расчеты электрических цепей
на программируемых микрокалькуляторах",
address = "М.",
publisher = "Энергоиздат",
year = 1992,
numpages = 190,
language = "russian"
}
 
@BOOK{Vasylenko92,
author = "Василенко, М. В.",
title = "Теорiя коливань: Навчальний посiбник",
address = "К.",
publisher = "Вища школа",
year = 1992,
numpages = 430,
language = "ukrainian"
}
 
@MISC{doe:website,
      AUTHOR = "John Doe",
      TITLE = "the website title",
      MONTH = feb,
      YEAR = 2011,
      NOTE = "url{http://whereever/file.ext}"
}
